有人乜野松井珠理奈(52) 山田樹奈畢業/成人式

悼念珠主席

禾珠懶人包(新人必睇)

請睇POST11珠鋼棒
上面有人問救世軍同禾珠係咩關係，我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼，可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置，即使到某日禾珠已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢，守護佢，反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我地黎講，佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令489既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我地就係諗到呢d野），最後，如果你問我地點解中意禾珠，我地只可以答你，因為佢係 SKE 既大ACE，AKB 第三章接班人，48G既環跨過去現在未來既救世珠

臨近農曆七月十四既五十三單MV

五十四單「NO WAY MAN」十一月二十八日開售

新飯留名

你乜野佢呀

冇乜野

你上個post已經光明正大貼kiss圖啦喎

鐘意人咪講囉 怕咩

新飯留名

介紹返
9期新人藤本冬香
廣島美女
今日參加左成人式

個樣幾淫 唔錯。岩做洗腳。

今年有邊幾個成人式?

Ske咪呢班

世界巨開埋禾珠post

其實都係幫下手開姐

愈來愈靚

我地珠理奈找數喇

K巴你努力

佢有無飛先

計我話,依家咁既時勢,珠係時候要賣真性情形象,可以可以吸到好多希望個人真既新飯入坑

我叫佢努力貼圖咋
仲有兩日點推爆呀大佬

加油

幫下手先

依加得幾丁友起到,點推得爆
印度仔入黎講百里香都唔得啦

推爆係一份心意

冇save圖冒習慣好難推爆

k巴去握手既咩

k巴谷左咁耐一次射哂落去

射落moon?

我張珠圖有一個正皮 邊個

咁要問返k巴先知

我真係唔會去
最近一年連碟都買少咗，連kpop都少追咗。而家好多時都係用kkbox聽歌。
可以話係心態唔同咗，變咗就返唔到轉頭。

呢個組合好耐無見

唔追kpop咪jpop囉
仲有你買既並不是碟
係寂寞

你需要既係啲激情

咁咪要去推返次
搵返當年既激情

btw,上年c3珠有落台同fans握手,唔知今年仲黎唔黎

而家想禾珠出現真係難

黎既話應該好多人睇

K巴肯定會放下鍵盤走出去

真
珠仲可以當係遲來既總選勝利巡遊

金子唔係跟老公去西班牙咩？

留名

得閒返下黎都得掛
Btw關西班牙咩事

記錯 成日記左同惠里菜老公一樣係西班牙 關根貴大家下比利時

唔知禾珠點睇izone

咪係
明明之前踢蟲甲
今季去比利時

人都走左,過多陣冷河就會以無敵皇者姿態現身
須田自己人
又有ngt幫頂黑
由佳已經到左極限
牙奈未成氣候+自己人

其他更加唔會放左眼內

就算係柏木同指都好,唔係我當年大聲鑽c救左48g,佢地邊有機會去到今時今日既地位

諗諗下,彩姐麻友同469都要多謝埋我,無我做c就唔會有佢地

美久、白間呢？

睇票數就知追唔到

白間有禾珠一半票數已經要劏十隻雞還神

連我班手下都打唔嬴,摸都摸唔到我牙

一半票都成9萬幾,都就夠拎第3了

今年C3無SKE？

要睇埋星期6先知
轉左公司咩都要再傾過

上年D人問搞手話今年都會請SKE

我咪個d人...但問題係上年邊到諗cafe會執

開左M記就執
cafe個位好似變左診所

好似話係高須

下 方便成員整容？

好明顯方便bbq

20180115 我愛松村香織

屌原來已經2019年

睇公演睇到回到過去

佢2019唔愛姐

好似你咁2018愛過就唔可以繼續愛咩⁉️

一色

不要再說了

咪好，開心返幾靚女

佢開唔開心都咁靚女
佢老母都係

我盡力啦
有咩大家過隔離搵世界仔談心

套衫

抖陣先

貓擰頭.jpg

將就下啦

仲有無貨架，係就掉出黎啦

屌奶星人地辛辛苦苦係圖貼圖
你就係度嫌三嫌四
躝啦

躝咗邊有人文字推post

完成左20%

今日都就有兩個成員西同埋深井生日...

08

勁到

就黎100

頂唔緊，我聽日先繼續
仲有一半貨，應該夠派

做痴線佬

k巴你唔駛瞓

無哂貨了

ske圖真係唔多,幫唔到須田巴

k巴如果你唔瞓要再貼記得唔好爆到1001,要留番俾須田巴開新po

真係無貨了

原來世界仔收收埋埋咁多珠圖
所以話呢 入得呢個post都係隱性珠推

鐮田

人地send俾我既倉底貨

尋晚對住堆bbq圖睇到懷疑人生

呢個post推得咁快

得返一日咋

300 reply
輕鬆啦你

我會努力

岩 其實唔難

有乜為呢

你就唔難姐
尋晚好難捱架

係愛牙,哈莉

奈奈生日個次爆2邊都好難格

要不是有珠理奈

我地48g就一早收皮了

希望469同埋所有mb都尊重同感激佢

推post真係好難

要不是c神曲大聲鑽拯救世界

所以早排牙珠講得好岩

要是不好好跳的話就完蛋了

搵幾條友入黎罵戰就好快格啦

禾珠無咩可以再罵戰啦

想串禾珠就躝啦屌你老味

開波

我奈咁尊敬珠,我又點會串佢

佢首教授其實都唔差
睇野島同上村公演唱

仲有不器用太陽開頭
Nao唱即刻好聽晒

佢首花占都唔錯
野島唱既話

野島唱乜都好聽架啦
好似係

馬爻口吾至刂

去左睇那些年，囡囡就得大頭
男既就成日全裸影屎忽
仲有對白得勁少

那些年都睇仔咁gay

飛鳥話就話女主角,
但好多位都係硬插佢入鏡
未睇既唔洗睇,睇工事中好過

再嘈佢睇埋你

買定KY

佢應該好想

圍圈

紅白ver正到
nao同churi

唔好睇 同原版似到咁

都唔知點解原版吹到咁大
明明一般野

宜家大米瀨緊屎,自顧不暇,幫你唔到

明既

其實係,當初又話好感人先去買左小說睇,悶到呢。。。。

係勁正
仲有10周年公演第一場都係Nao 唱開頭
（珠encore 先出黎）

老野睇可能會既

好似冇睇過

禾桜

個陣初中唔知泡狗咁黑暗同有泡劇五寶,睇藍色生死戀套小說喊左

禾牙...又跟手搞

牙你老
搵返你熊啦台仔

隻揪未

搵砂糖同さのまる講

果時成日問點解佢咁耐都未死
明明好早就話女主角就死

有時屋企人睇,聽到個劇情垃圾到

你尋晚貼得好開心架噃

依加更加唔會睇

KP巴怕羞咋

KP巴:好多人睇住,唔好咁

勢不兩立

岩,尋晚深夜咪貼過呢張彼女風既第二張

(51) #985

係呀，不過呢張係佢個ig post上來。

有睇ig

真愛

你個真愛呢?

那些年女主角早瀬真愛

新po

1001